點解Pickford條撚樣咁撚廢都做到英軍No.1 ？

般尼一二三號門將都勁能過佢

Clean sheet都廢？？？

條友打人就勁

Clean shit都廢 咁^_^leno咪垃圾？

睇波睇一場